沈大師疑似飛釘？

佢果粒係粉紅色唔係黑色的

你又知？

唔係龔嘉欣黎架咩

屌你老母還我燈神！

龔嘉欣黎嘅喂